泳淘bb約你食飯，你有咩問題想問佢？

泳淘bb條件咁好，應該值得有兩個男朋友？

我做第3個

幾錢1Q....

How much 1 Q ？

真波？